【口罩之亂】供應商涉換走中國包裝盒 林鄭疑中伏買假日本口罩

港府採購口罩疑「中伏」，有供應商被指以大陸口罩充當日本口罩售予物流署，相關口罩流向及數量成謎。《蘋果》獲悉，一間香港供應商疑將原產地為中國大陸的非醫療用口罩換成聲稱是日本製造的紙盒，並供應予物流署；該供應商的前員工透露，每日的工作就是將口罩換盒。供應商負責人否認「偷龍轉鳳」，指公司從事口罩生意，惟不方便透露業務內容；《蘋果》上周一向物流署查詢，惟等候10日，署方僅指正了解事件，未能提供資料。

全文: